Twitter 吹緊風用 #defundTheWHO 去反譚得塞為首既WHO

快d retweet 加hashtag幫拖!

逆境全球化
推

Pish

Push

推

push

P

#WHOliedPeopleDied

其實退出who
美國帶領 同日台等另組新國際衛生組織
拒絕中埃參加
再合作告鳩who仲好！

Tweeted

係制度問題，自雞珍起，點換都係咁架啦

要直接瓦解 判監 處決 個組織冇一個係無辜

沈旭暉講得好
又唔見曼德拉
安南被歧視

幫手撥火

推啊

譚係問題 但唔係核心問題 踢走佢 跟現有機制選 依然會選返支那傀儡出嚟

幫拖呀#defundthewho

#defundthewho

其實要炒作， 譚得塞做🇪🇹外交部部長時，🇪🇹借左大陸錢去起高鐵去吉布提。吉布提有共狗在東非唯一嘅軍事基地。要引導班鬼佬思考下點解條黑鬼咁奶共背後原因。

推推推